+++
title = "删除定时任务"
description = "删除不再需要的定时任务。"
weight = 5
+++

删除不再需要的定时任务。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待删除的定时任务所在的命名空间。

1. 单击左导航栏中的 **计算** > **定时任务**，打开定时任务列表页面。

2. 单击待删除定时任务记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。
	
	**或**：
	
	1. 单击待删除 ***定时任务的名称***，进入定时任务详情页。
	
	2. 单击 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

1. 在弹出的确认提示框中，单击 **确定** 按钮。
